與建制割蓆，香港人加油！

政府：向暴力說不，與暴力割蓆
市民：向建制說不，與建制割蓆

熱烈恭賀區選報捷！
希望獲選既區議員真心為香港人做實事，香港人加油！

冇企過一齊 點割

加油